# 注意事項
* <span style="color:red">注意：此腳本僅是一個輔助下單的工具，下單前仍需自行確認無誤後再手動下單，本人不負擔任何下錯單之責任。</span>
* <font color=red>注意：此腳本僅是一個輔助下單的工具，下單前仍需自行確認無誤後再手動下單，本人不負擔任何下錯單之責任。</font>
* 注意：此腳本僅是一個輔助下單的工具，下單前仍需自行確認無誤後再手動下單，本人不負擔任何下錯單之責任。

# 功能
* 自動匯出帳號庫存至 csv 檔。
* 設定好帳號、股票代號後，自動執行將所有要購買的股票加入下單匣，待確認後再自行下單。

# 詳細說明
* 請參考 [wiki](https://gitlab.com/swtsaicain/stock/-/wikis/%E5%9C%8B%E6%B3%B0%E6%96%B0%E6%A8%B9%E7%B2%BE%E9%9D%88%E8%85%B3%E6%9C%AC%E4%BD%BF%E7%94%A8%E8%AA%AA%E6%98%8E)

# 注意事項
* <span style="color:red">注意：此腳本僅是一個輔助下單的工具，下單前仍需自行確認無誤後再手動下單，本人不負擔任何下錯單之責任。</span>
* <font color=red>注意：此腳本僅是一個輔助下單的工具，下單前仍需自行確認無誤後再手動下單，本人不負擔任何下錯單之責任。</font>
* 注意：此腳本僅是一個輔助下單的工具，下單前仍需自行確認無誤後再手動下單，本人不負擔任何下錯單之責任。